竟然仲未有耳機post

可能全部係an 俠